有手套兄弟見到催淚彈唔好退！！！

見到催淚彈唔好退，立刻沖前擲返比啲狗

Push火力全開

踢番過去

最前排既狗有豬嘴,要掉後d

無人做

鍵夠未
係就出去support

有 見到

佢地係好似散彈咁 散開好多粒
已經唔係好似呢隻咁
同埋粒彈一落到黎 下一秒就開唔到眼

屌你啦無
見住有兩粒掟返轉頭 成場歡呼

要用咩手套？？

我都發夢見到，但亦都見到唔夠力差啲丟中隊友

有朋友話煮嘢食由其要拎熱嘢唔可以用啲普通手套
要用皮革手套至可以隔到熱